有冇人經過尋晚後好驚黑社會

班狗屎垃圾持人多，
佢地就係睇死大家係普通市民 ，
覺得普通人返工搵兩餐唔敢搞咁多野，
覺得自己惡曬，普通市民唔敢得罪佢地。

對防暴全防具裝備都試過，
更何況係呢堆所謂黑社會得碌棍，
防暴有裝 未必好傷，但呢班狗屎牛屎
佢打你一野你受傷，你還拖一野佢地都會受傷

利申:發夢

和理非終於要買裝備
屌佢老母

自己香港自己救 而家再唔團結想等幾時？

驚佢老母
驚都要出

元朗友其實可以潛一潛，其他17區幫拖最緊要

最慘有黑警，你還手，就算只係推開，黑警都可以吠你地係群揪

睇完仲一把火

本來身邊一直有人對呢次反送中無咩意見，
但係經過尋晚，全部都出曬聲屌，
真係見識到警黑勾結既黑暗

驚咩, 成班廢人廢老

驚既唔係黑社會，係呢個無法無天既行為
你想像下如果一個普通人可以咁周街打人而無人制裁到佢，你都會驚啦